那夜凌晨，我親手揸爆咗自己個春袋

是咁的，會然全職獵人新會長(#68430)19日前喺動物台開咗個po：

本行一見到個標題，回想起本行同輝夜嘅戀愛頭腦戰，即刻滿心歡喜㩒入去諗住講輝夜姬想讓人告白 天才們的戀愛頭腦戰。點知本行一㩒入去，哇本行屌~原來重複者要爆春袋，本行一直好愛錫自己嘅春袋，遇到呢類要爆春袋嘅po當然好謹慎，本行入po嗰陣個po已經有4頁，但係為咗春袋着想，我依然決定追曬po先留言。當本行碌到最底時，個po已經有100個回覆，途中本行見唔到有人講輝夜，於是本行就好開心咁喺第101層留低咗

呢個回覆。本行放低咗呢個回覆之後，就出返去繼續mon po，點知過咗陣，本行突然收到一個通知

本行㩒入去一睇，見到會然戀花醉蝶#305269喺第116層留低咗

呢個回覆，本行一睇，即刻成頭問號，明明本行冇重複，點解蝶蝶要叫本行爆春袋呢？呢個時候本行雖然不解，但都已經有好強烈嘅不祥預感，於是本行拿拿臨重新追多次po，哇本行呢鑊真係屌出聲，原來早喺47層蝶蝶已經留低咗

呢個回覆，但係因為本行太過心急，再加上個回覆得兩隻字，仲要本行有嚴重近視
最終導致本行眼殘miss咗蝶蝶個回覆。喺意識到自己犯下大錯之後，本行兩眼一黑，雙腿一軟坐咗喺地上，久久不能平復，最終，本行都係接受咗呢個現實，接受咗即將爆袋嘅命運，不過，雖然本行接受咗爆袋，但始終本行同個袋十八年感情，要本行即刻爆又實在係於心不忍，所以本行並冇即刻爆袋，而係叫蝶蝶俾多幾日時間本行，本行原本預計用幾日時間平復心情加做好爆袋準備，但原來本行對自己個袋嘅感情已經遠遠比自己想像得仲要深，幾日時間根本就唔夠令本行放低佢，結果本行一路拖，拖到今日先捨得爆。本行喺呢十幾日時間入面，冇食飯，冇屙屎，更加冇打飛機，而係一直陪住個春袋，本行認真咁幫佢洗乾淨咗啲袋底泥，將佢每一塊巢皮記喺心入面，連瞓覺，本行都係攬住佢一齊瞓。就喺啱啱，本行終於自問對得起春袋，對得住天地良心，於是，本行將隻左手慢慢伸咗落春袋度，合埋眼，喺心面慢慢咁數，喺數到1嘅同時，本行對住春袋使出閃電爆春手，終於，本行揸爆咗自己個春袋，係，本行重複多次，本行親手揸爆咗自己個春袋。好多人話，爆袋係世間上最痛嘅事，但其實嗰啲只係冇爆過嘅人鳩吹出嚟嘅，本行個春袋爆開嗰陣，莫講話痛，本行根本乜都感覺唔到，有嘅，只係隨住爆袋而嚟嘅空虛感。本行已經由連登白銀御行變成白銀御行(冇春袋)，本行已經係一個冇春袋嘅男人，本行已經係一個冇尊嚴嘅男人！！本行呢一刻十分不甘，但又無可奈何，要怪，只能怪自己當初眼殘。睇到呢度，可能有啲連登仔已經嘲笑緊我，笑我on9笑我傻，講下啫，邊有人真係爆㗎，可能本行真係傻，但至少本行可以問心無愧咁同全職獵人新會長同蝶蝶講一聲，我，白銀御行(冇春袋)，找咗數喇！！最後講聲，走數正仆街，找數真漢子！

有冇人可以安慰下本行

閱

多謝你肯睇

如果呢度唔係動物台，樓主就會好似石頭出糧咁比人狙

0/10

唔洗頹
爆袋啫
好快就會過去㗎喇

多謝你

本行係以佢為榜樣出po的
算唔算成功

點解
本行有加是咁的
俾一兩分嚟都好呀

唔洗客氣
最緊要安慰到你

叫自己做本行 同個弱智仔老鳳有得比

本行獨有特色嚟
你啲凡人唔識欣賞

連登真係多痴線佬

連登唔多痴線佬就唔叫連登

是在下輸咗

冇分輸贏
本行只係遵守咗遊戲規則

好掛住呢d膠po

真漢子
受minecraft台台長蝶蝶一拜

不用多謝本行

本行應承咗你
一定會做

會長做咗太監有咩感受？